# ci3_sbadmin

1. download filenya
2. extract file didalam folder htdocs pada xampp
3. buka command prompt/cmd dan masuk ke dalam direktori ci3_sbadmin
4. jalankan perintah composer require dan npm install
5. import data dari ci3_sbadmin.sql ke dalam database anda
6. atur koneksi file database.php sesuai dengan alamat hosting, nama database, username dan password yang ada pada database anda
7. buka url web dan login dengan username admin dan password admin
